仁集中討論區(25) 屌你暗榮 瑪麗亞BB呢

Q: 一開波用咩三隻守護靈用咩好？
A: 狗 （最好用)
雀 (中 後期好好用 因為可以炸起人形boss)
魚 (唔知有咩存在價值）

我會用狗 因為殘心唔係輕易掌握

Q: 一開波用咩武比較好？
A: 用槍 因為升級時候加體加攻
血厚左 容錯率高左

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：(第一週目) 攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備

Q : 如何增加武功？
A : 稀人 常世 pvp 刀塚 （敵對勢力獲得武功會有加成)

Q: 修羅以上難度點先有？
A: 買DLC

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

立花 9體 9武 (西國)
井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）
政宗 17體 18武 (獨眼龍)
蜈蚣佬 17剛 17武 (勇武無雙)
小十郎 16體 17技

小留 果幾粒野

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物或橙裝
(難度 修羅會出+10 以上）
(難度 頓悟會出+20 以上)

仁王重鑄一覽:

巴哈 1.14 25/7/17

重甲流

溫泉位置

東莞之龍

義之繼承者

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

東莞之龍

義之繼承者

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

八尺 修羅

by 無奈面對

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

1.06 新任出現條件

木之葉 玩法例子
投傷好定手裹劍好

玩槍啦望

垃圾驚留名

仁王個王呢屌你

有26 既話 我會打返個王字架啦

新驚

屠 黑鬼

刷制作書打唔同難度機率係咪冇乜太大分別

好感動 唔夠打修羅 去左打強者 居然出左粒玉比我

玩槍係咪用2件盾+4件島左近較佳?

島左近制作書 要刷關原果關先跌?

已轉投巨商私服 屌住玩中

大陸果個? 我都有諗住玩 但見到好劣

輕鬆 秒廢老

有冇頓悟常世 ？ 我清緊近畿篇

4盾無2西國配鬼佐近槍

磨半粒鐘先1lv

係好撚痛苦

試左龍神味

升二個lv差不多打曬成套劍豪橙裝

當然愈難愈易出
好似係

強者木瓜送一粒玉喎

頓悟打邊關易出遠攻橙武器?
同埋升左1.15打邊關會易D刷經

lm 先新post

1.15

真架? 無留意 木瓜係邊關

強者木瓜我自己唔夠打上次搵巴打常世 我累死左

岩岩GOOGLE完 應該唔夠打

有冇巴打出山carry我

搵巴打常世幫手，依度啲巴打秒住去

你留低id就大把人幫架喇

關卡難度PW
有齊就出

強者 木

搜緊

有咩speedrun 套裝

有冇入PW等待中
無料到既

OK了

啱啱開 頭先刷西國

幫手拖咁隻好無

Ok

都係要出動到凶陀螺
btw竟然趺左粒閪玉比我

嚇死拉左雪女
跟唔上 俾人炸死兩次

第一次比佢地三隻圍太密集我都死

係咪唔洗跟你跑 直接飛去打boss就得

其實係

唔夠跑 跟甩晒
幾場都出左製作書

喂幫手放下遲鈍都好呀

屌拉唔開信長
打百鬼同木瓜好？

入左修羅先
唔會係強者刷野

今日係咁多先
巴打你套裝係點樣
我見你強者都唔係好夠力

咁我過左強者女王先
辛苦晒巴打去雷鳩

我都覺
用緊傲世冇洗字
洗到啲武+8 都係得千二攻

你呢個階段唔駛用傲世住
用返全套赤鬼裝先, 配井伊家紋加攻同堅忍, 之後磊落到完場
如果想speed up所有過程建議你都係轉飛鏢流掃哂修羅
跟住先返轉頭執套裝

另外如果你真係唔想轉飛鏢
你依家應該有閪玉
咁你可以試下去大橋之戰打個綠裝勇僧頭返黎先
之後身手腰腳槍全部用赤鬼
再加埋井伊家紋堅忍應該點都過200
咁霸體磊落會相對地順利D

之前就係成身赤鬼都係唔夠力 先轉斧同大太刀點知都係好似太唔多攻
啱啱打左猿飛制作書 依家轉忍者先

忍者請用伊賀+金吾套
赤鬼係輕裝, 斧同太大刀都偏重武梗係唔夾

嘩屌第一次打頓悟小次郎就出橙裝曬衣杵自帶星號雪月花增傷

斧同大太刀我用盾無
忍者係咪要重鑄
刷乜效果最好

去強者擊退殘黨打血刀塚
投增傷或者投傷兩倍就儲起佢
之後伊賀配金吾全身繼承呢兩樣詞條
基本忍者裝就完成
至於點配撘第一頁好似有寫

橙裝釣瓶月曬衣杵都出埋
逼人玩大太刀姐

聽日先再刷血刀塚
強者由關原開始要西人先過到

我強者一卡就叫西人，反正現階段酒盅都用唔到咁多

想問上修羅想玩槍+鎖鐮嘅盾無混裝啲詞條應該要點
最好有巴打些牙自己嘅配搭參考下

全防具繼承 攻擊力
頭 吸精加攻
甲 包圍加攻

上到修罹
雙刀金吾無西玉無得混裝
刀+13
防具+11/12
下下一刀死
其實係咪錯咗啲乜

點解會無閪玉

強者澡堂大蛤蟆過百埸唔出有乜計
幸運265

幾多血先

3900

善用防禦
繞背野風

不如努力再打100場…燕尾加裝埋99加幸…上到400-500幸…有玉再挑戰…

燕尾唔係俢羅東北先有？
99加幸刷澡堂？

強者木瓜唔係就送一粒咩

過唔到😔

常世吧 少年
多隻雪女BB姐

提馬就吹奏大法試左未

炸起插

燕尾…係…但可鍛造…任何關都有機會跌…

其實有無人留意到隻飛蛾
由灰色變綠色

真田幸村半血下開蛇目蝶99好撚型
唔知玩家開會唔會都係浮空呢

打海主唔跳海了

點解我無得打1.14個兩個新任

刷左成朝血刀 得一隻兩倍攻臂

邊二個新任

飛鏢流就算吧啦

玩其他唔夠力

嚴流

出返去地圖
再入可能會有意外驚喜

求左官本味

未
點救

做左足利義輝個奧義任
就會彈個新任出黎
無理由味打架喎

咁死得
我連雙刀都未用過

姐係點

我想問邊到有得睇啲裝係可以有咩詞條
除左臂 其他嗰啲係咪要繼承先之有飛鏢流嘅詞條

重新載入關
刀塚會更新
好似係

無錯

你加油啦

仲有無其他隱藏任

你清曬武士難度咪知囉

如果唔係繼承 兩倍同苦無加傷唔可以重疊？

可以

洗左百粒碎片都未有

傻豬
神碎用黎鍛煉架咋
用靈木炭嘛

得手有，有冇洗錯位

我有兩隻伊賀 一隻係兩倍一隻係苦無同投擲加傷 諗緊洗一隻再加埋繼承

勇氣可嘉

點解手繼承唔到落番手到？

咩係複製正面效果

靈木炭有咩方法可以刷?
初入修羅 (仲係得頭3關)有咩關可以刷精華?

係咪最高得b

閪人

有無相撞
或者 材料滿愛用度味

夠做啦

兩隻伊賀臂
滿左愛用度

有無人分享下99流配裝

地方廢老需要...

其實最難係雙飾品

其實DLC2打裝好似好打過廢老
廢老出黎出去都係果D

係咩
磨精咋我

洗忍者詞條洗到冇錢

點解繼承唔到？

2倍同傷害唔可以同時存在

第三嗰樣？

我之前都打唔到繼承嘅2倍攻手套

頓悟廢佬啲裝出得小氣左，一堆+23/24
以前修羅出一堆+15

係咪冇人要西人
連續3場同一個人仲要係頓悟 jelly 成套飛鏢用晒都扣唔到定半

用唔到伊賀臂用左金吾
洗極都係得c+

我依家去左刷佐佐木小次郎
橙裝率都幾高

就痴線 修罹又未開到東海
強者刷多五十次澡堂又無八匂玉
上修罹一刀死
😣

強者打木瓜會送一粒勾玉
利伸 未打 準備係到呢巴打幫手打

都跌左把臭西弓俾我
晏少少再磨

今日可以提供有限度服務

我想要天照弓咋

出左了

我之前刷咗十幾場澡堂就跌咗
搵完巴打常世木瓜之後唔知幾時又袋咗粒
btw我想問修羅係咪都一開波瘋狂西人開咗地圖先

你喜歡

廢老出左盾無橙裝

巴打今日休息?幫手打強者木瓜 OK?

以為今日覆診 原來無尋日...

pw

暗號?等等

暗號 LIHKG

點樣SET SET唔到既 居屋果到

找不到

SET到了 開左

磨廢老去

巴打好勁 仲跌左盾無制作書

一般貨色黎

加油啦

我已經5件橙盾無了

有4件係頭

冇玩好耐
想問下而家用木靈炭洗裝？點拎？

用炭可以指定詞綴
稀人

我都想要…天照遠武…乜都殺…492level…就快可以去開關，跟住出山啦

刷三個靈魂都出左3件…差件衫

反而我想要龍神多

我有把天照大太刀
差天照槍弓先砌到裝

成堆避來矢榿裝

佐佐木可以點屠 ？

我用都洗唔到苦無加傷

係唔係撞左 ...

小明發現新大陸
燃燒生命符會燒死自己 ...
仲以為得返1血

凶陀螺鳩轉
或者大太刀雪月花/釣瓶月
又或者任何秒殺人型BOSS既方法

廢老戰法 成功左了
無橙裝...

金一口
金吾洗唔到多個增傷

2倍 唔可以同投擲傷害共存
好似係

8億精 1lv

原來都過到強者百鬼
大唔大機有西玉

強者木瓜 需唔需要我幫你

我剛剛出咗銜😔

呵

飛鏢輕鬆過三個光頭

level 490...15億精

清曬啲歲殺酒先再消頓悟

有冇人過左四週目？？大約要幾多lv先過到

無咩關係
基本上你修羅LV去過就得
但全部怪都好大力

495好似16.65億精/LV

嘩 正
打到世界未日

所以點都係1.14打滿先

有冇人幫手強者木瓜

pe

lihkg

LIHKG

400lv ?

原來把斧無升返滿愛用
唔怪得打怪好似無力 ...

真係唔該晒巴打
真係超級廢

而家仲有咩可心刷精

地方廢老...

又唔整d專刷精華既關
叫1.15既人點升

1.15 磨緊

唔係佐和山都可以刷咩？

一野進呈曬啲防具

立即關game,返返晒黎

今日有咩送?

雙刀可以點混？

因為爆倉...

有無人打木瓜
自己唔夠抽
Pw 89650

一場佐佐木兩塊閪鏡

4盾无3剑豪
劍豪點様可以三
😑
一把雙刀一個防裝仲有呢？

無得咁配喎

咩級

頓悟

依個真係有難度

預付卡已買 可以玩修羅了

感覺就好似岩岩玩咁

做翻新手都好
雖然先玩咗唔夠一個月

刷東國無雙 一場都有500萬精 都幾好喎原來

BTW 想問 加到99剛 用盾無+西國 負重都過50%
係咪唔洗理 正常? 定係要+埋99武

頭先召閪人⋯真係有石仔流,一野掉十萬

10萬

買完下載唔到嘅

痴線佬

飛鏢都唔撚夠佢黎喎

我知啦

依家有冇西人
353 昏暗魔境 強者

修羅打立花跌2把波游一把+9一把+11
我把鬼左近咁辛苦合到+9升上去啲錢都幾甘下

第一頁有講..

冇諗過咁易跌啫 係咪自己鍛造嘅話合上去唔洗比咁多錢架

係
留意星技 合魂費用50%

修羅後面直跌+15 16
悟跌+25 26

食剋金果特就係
唔食就

唔食都屈，佢屈衝刺無敵+雙陪攻⋯

佢套裝仲加埋背傷

用埋金吾刀仲過癮

星技可唔可以繼承
執到把雙刀十字斬加16%
係咪可以同劍豪個30%一齊疊加

成身攻擊力繼承你地會點洗

臂甲 繼承

倉有幾十隻20攻手

倉得返陳年新手裝

覺得下次又改
掙扎緊刷唔刷

完來突刺攻擊可以+飛鏢傷

飛鏢=突刺攻擊黑人

佢意思應該係指突刺攻擊完之後果個攻擊力兩倍飛鏢都受用

血刀定自己洗架

佢話 義之繼承者 個 突刺攻擊傷害 可以加落苦無度

唔係衝刺攻擊正面效果咩
因為武器都可以洗突刺傷但一般認為飛鏢無效
我見佢段片好似都係用衝刺再飛鏢

1.16
開放550

突刺傷有效，佢套裝都有，而且攻擊兩倍原本打一下就無左，飛標食晒3秒

削十文字
頓悟提高獎勵

削旋棍
削居合

恭喜各位又係新既開始

居合點削

返到去咪知囉

居合加強先岩

...屌，上到500lv 更新左

頓悟獎勵加多返

睇下咩情況先

剛到level 500...又黎…

居合無雙

當18-20億一級…又要900-1000億…升呢50級…痴線

屌你暗榮 仲唔撚出瑪麗亞

頓悟都話會加高返精華

ミッションレベル500以上で出現する敵から獲得できるアムリタ量を大幅に上方修正

「悟りの道」のミッションクリアで獲得できるアムリタを大幅に上方修正

有人知加成點嘛？考慮緊up 唔 up

味知

大幅增加未又係刷到隻狗咁

有無收左工既人玩緊

十文字係咪姐係雙刀個十字斬

可能我睇錯姐

係 不過無理解錯就似係上修
調整命中判定 雖然會用多左氣
二刀スキル「十文字」のヒット判定の位置と発生タイミングを調整

二刀スキル「十文字」の溜め無しでのヒット判定を上方修正

二刀スキル「十文字」の最大溜めでの気力消費量を増加（仕合時のみ）

梗係要加啦
頓悟佢百鬼同修羅百鬼精華竟然係差唔多
不過最燥都係頓悟敗逃同修羅敗逃都係150萬

好似留左50億係倉 夠升3個LV

一刀秒 表示

正常人都可以一刀秒
剩係居合已經打廿幾萬一刀
不過呢種轉法真係完全無腦可以唔駛睇mon刷

尋晚睇住銀魂打
把斧都係磨緊橙裝..

之前打左好幾把橙怪童不過無拔山
另外係佐佐木果邊有8把橙曬衣

呢條友D build都係偏向歡樂多過高攻

要點配裝？

升左先啦，反正1.15冇油水撈同埋話唔定1.16又有bug

怪童 好幾把 全部都係岩槌 ..

不嬲建議升

其實唔係好想出怪童
寧願佢出把天照斧比我易砌裝好過

狙擊手呀炸彈流呀好多痴線野佢都有玩

咩裝
居合
定
追擊

天照雙木刀 天照鎖鐮 ..

法師都有玩

其實天照要幾多件最理想

3+1
靈A果度得3.1%

我真係屌佢老母

我有天照星技修羅鬼神大鎚，但攻冇綠裝星技拔山咁高…雖然攻高100…

1.16有問題，又放出來住喎…

咁趣

唔係咁攪笑下話

【お知らせ】本日配信予定のタイトルアップデート（Ver1.16）に問題が発生しており、現在配信が遅れております。問題が解消次第、配信いたします。皆様にはご迷惑をお掛けし申し訳ありませんが、今しばらくお待ち下さいますようお願いいたします。#仁王

修羅三閃比拔山弱很多…

拔山天照斧…要刷到2047

廢老要突破一千次

只能講聲加油

精力回復30%係邊件

天照 6件

Update 完多3倍精咁濟

地方廢老....

想問 武器
+妖怪傷 同 近距傷害 係咪無得共存?

依家就真係刷廢老有著數

係

我玩槍

而家有愛用增傷A
+妖怪傷
追擊傷
體力反映A
仲有個未洗好 仲有咩增傷可以洗?

無螺旋風

屌 洗極都洗唔到呢個
同埋霸體係咪300堅忍就得?

螺旋風要鍛造架啵
至少200
300+佳

要鍛造造架少年

打修羅 打妖怪一下都扣唔到1千攻 用轉轉就扣到2千 但成日比怪打 硬打唔到

伏己中 屌喇星 仲等我洗到咁槍咁

咁盾無同西國防具裝 洗唔洗洗鍛造刷特別效果?

99體武剛
鬼左近槍 愛用A 剛/武/體反映A 近傷20 星號螺旋風 近攻耗精/防彈槍
基本要求

甲洗星號500血

屌 好嬲 唯有洗左個妖怪傷做人類傷 打癈佬果D用

明白 唔該哂

S/L大法鍛返把啦
無星號係差好遠

我連島左近支槍本書都未打 媽呀 諗起都唔想刷 有排打

其實我想問 遠武既獲得精華果D 我用近武打怪 都會有加成?

鍛造是咪刷多啲素材再用SL大法

我都未有 盾無書又係 木瓜咁鬼難打

上次全靠 預左架啦 巴打幫我打木瓜 一次就出左盾無書

1.16更新左有冇人覺得跌少左神寶
打左3鋪轉0件

機率既野

你好運姐

垃圾裝 找去分解最快

上次搵搵巴打幫手 開5個酒都係一次就有

有

岩岩上巴哈睇 話遠武有埋視敏增傷都會拎到近武增傷
係咪真?

你好運就真 我之後刷左20次島左近都無

呢到有冇大太刀同好
用緊君友歲萬成+30 好似冇咩力咁 雪月花打人型好似冇咩著數 又冇反擊（不過用阿勝細細粒攞大太刀好正
著緊盾無加西國，玩試下其他混裝有冇推介？
定係疊埋心水刷橙裝？

SL都唔洗？

岩岩巴哈見到

強到

真係好勁

跟佢咁執裝 應該無死

個更新咁撚耐

廢老 一場11億 ..

飲左油未？

當然飲左

尋日打到隻狗咁把撚

唔飲6億 ....

11億 打2~3場咪LV

400>500lv要900億精
唔係精子.....

得15心 秒廢老

打2~3場咪升1LV
900億 11億1場 都係90場左右
同之前比差好遠

睇下今晚500得唔得先

現在469

大太刀撚表示
我套裝同佢差唔多(其實斧同槍套裝都係咁執法)
釣瓶月打人型怪一流
雪月花就打人型同妖怪都好好用
肯定唔似斧咁暴力或者槍咁流暢
但係耗精破霸體能力極高

等我都繼續刷廢老先
不過D綠裝應該會全賣

481 ...

綠裝防具早就唔睇全賣

有3億 不賣了

打佐佐木D +值高D唔駛下下合

有冇閪人幫手打頓悟骨頭

留低pw,大把人搶黎

已經乜都冇都冇人

刷左半粒鐘小次郎⋯想刷橙曬衣桿，跟住刷滿左分解裝先發現原來一早出左

依家開緊？

Yes 岩岩比條尾一野轟死左

都唔係雪月花
再刷啦

金吾自己鍛定刷關好，宜家平均冇+5...

fgdspxxxx?

刷

唔係 自己飛鏢飛死左都未有人入

咁鬼左近如果鍛嘅話咪要慢慢咁升上去+1×

嗯

用雪月花兩陪攻就得啦

DLC2 我未推圖，剩係開左開伊達正宗已經唔夠揪

攪撚掂
明天繼續

咁快550

雪月花兩倍攻唔係咁好用
佢個兩倍攻只限發動後第一擊

洗唔洗齊盾無先轉藤堂玩重甲槍 宜家繼續豐臣攞多d精華先

係
依家太低LV顯現唔到重甲流既優點
起碼99體武 剛夠著盾無敏B先

終於刷到兩件橙盾無
好滾動
仲差兩件下體
有無人想跳海俾我打

咁宜家在自由發揮隨便刷下裝先...
不過要體武99剛又40幾應該有排

用飛鏢鳩刷下百鬼好快到

但打強黨勁少血刀

想問一週目全程搵稀人過會唔會唔係咁好

會

唯一體驗遊戲嘅時間
唔好浪費

500咋
得返廿枝酒..

之前係咪有段片係旋棍打轉 有冇link 搵唔返 想玩下旋棍

我都要刷酒

玩重甲流大近份裝都係鍛造/打返黎升
血刀主要係刷+攻詞條
多D去大橋之戰睇下
果邊刀塚又係好撚多

自己整應該好多料喎⋯⋯
打廢老咁多綠裝分解又出返條頸比你做酒

巴哈
佐和山60億
廢老21-23億精
如何選擇
唔係講緊精子......

打魔王耀變加埋精華裝有成100億

好似係

精多了…神寶少了…暫時的感覺…

廢老一車車神寶

打紅怪 會取消曬正面效果

儲齊三千件一野轟落分解

我賣哂佢賺錢
神碎已經夠多

佐和山係要跑哂定係齋打黑鬼

神碎開始無乜用 ...

太慢了
廢老一場先一分鐘

計埋讀取我要三分鐘

23億
我一場廢老飲埋酒都係得10億
仲要未改版果陣飲左20枝

又改高左上限 又刷過精啦要

加油

1.15 飲左150枝...

肝硬化rip

碌撚硬化就真
屌你暗榮 1.16都唔開放瑪麗亞

留返最終回威廉蛇佬瑪麗亞3P

今日有冇長駐修羅西人啊

埋火水母加居合 輕鬆刷廢老

仁王無慘

老方法都好輕鬆

既然有六廢老 竹雀高飛 百鬼
咁一定有真田十勇 同鬼佬放題

諗諗下 轉做忍者 刷精華好似快過用槍慢慢打上去

十勇士 下個DLC 為主子報仇
幸村又係單挑 拎埋隻飛蛾
無慘係呢啲咩......？

不嬲用刀刷精

仲係好無力咁 用槍打怪

你整左星技螺旋風味？
剛剛放監

西人用飛標唔洗一下過
但我仲未有繼承兩倍攻玩唔到飛標

四周目仲係無乜西人
常世多

費事雷人啦

修羅招西人都有排等

去曬刷精啦

未呀

一齊清修羅任?不如

屠 強者

而家用轉轉 都打到2千一HIT 不過都好似唔夠力咁

最尾果下有2千

好阿 你開常世

你打到邊關?

我咩都打下 依家差一格先開到東海

開左 LIHKG

我淨係開主線打啦 慢慢清落去

我打完三柱荒神先入

ok

Ok 入得

開左 呢關打左未

未

我主線淨係打咗怨靈 飛緣同百足

岩岩先見到 仲開左百足先 sor

打多關

ok 一齊打 好似多啲精華

用緊盾無, 體剛武都升滿咁升心定技好?

我自己就升左忍做後備

多啲怪添

thanks 巴打

我把鬼左近得+11 合槍已經要40萬一次

我都係 你高攻過我

但我睇近戰係你把高過我喎

打怪你痛啲

因為我大太刀個刺擊增傷都學埋

預巴可唔可以幫我打木瓜

扮工

打到喊出黎又唔夠攻又唔夠防

睇下有無其他巴打支援

我愛莫能助 我都唔夠打

升心用大太刀或太刀秒輕鬆秒廢老，跑步條氣又長啲

咁又係

我都係加左心
不過好大可能升到550轉忍

大太刀用飛綠魔頭+埋水全部廢老一個三角就死晒
仲有冇更方便方法

已經一個三角就死哂 仲要更方便

99幸運流表示都係一刀一件
六廢老一分鐘一場已成基本

反而99忍 之後去左加技

熄game

我依家係剛武體技99

99幸運流

加完技 加返心

隻game有bug定有外掛
召左隻稀人入場打下下6位數傷害
個傷害數字係0字頭,可能顯示唔到

隻game不嬲都有人開掛
十億忍術力

唔知呀
成日見到有啲巴打講
boss岩岩開始就俾人秒左

之前係未俾怪虐到傻撚左

我今日招西人都係咁 雙刀野風全部怪一下秒

修羅就算啦

但又係6位數字 0字開頭

我擇抵左佢ID

睇下咩國家人住

其實橙裝冇橙色效果嘅話是咪冇用？
同埋如果有1件橙裝盾無橙色效果+4件綠盾無，想問綠裝效果咁樣係計4件定5件？

5件....

咁要拿拿林刷橙裝了

加油啦

廢老

告死鳥刷神裝 ？

好似義肢繼承效率都唔差…
佐佐木就太刀先著數…
玩斧…但中星技雪月花…
刷左一日都冇第四件盾無…三缺一…橙裝…

加油
努力刷精

今日…都有100多億精…其實好快又好多…隨便打打都好快滿550

假如下個更新又開放

打咩會出鬼牙鎖鐮制作書

半藏囉

預計上番去750...

有無巴打幫幫手打修羅木瓜?
盾無差一件裝先夠4件
自己又唔夠打

真田十勇全部只有綠或橙裝跌，但只有250+25-26
邊關有得打250以上的？

今晚可以，十點半？

OK呀唔該巴打

頓悟唔小心中信長、真田、飛緣攻擊…會武器無力化…由打一下1.5-2萬…變幾千…好煩…又打唔到橙武刷詞條…

修羅黎架

冇買DLC 又上左1.16, 會唔會跌橙裝

唔會
因為你無頓悟

我知，修羅幫下人姐，自己打…一武器無力化就要跑20秒左右…
有冇人試過新陰陽符，解除敵人所有正、負面影響？但唔記得咩名…

即係最多跌150(+6)?

修羅俾怪一下秒咩事

咁脆皮

可以啦，常世？

OK PW

無跌

其實除左刷木瓜 有邊關會易D跌盾無裝

木瓜 你磨製作圖啦

有冇西人幫我打逢魔

小明發現新大陸
用武功 一野換999粒河童甲
之後一野轟落歲殺酒 三百幾枝

武者刷一樣…加道具掉落率就得

見你話之前用150支仲以為你知道係咁換返黎

紅字唔明

佢用武功買材料之後做殺神酒飲

1件甲幾多武功

1000

打廢老打到出左件500血東國

夜媽媽刷血刀竟然喺神社隔離跌咗個2倍投
傷

1.16打幾場 轉 已經500lvl

飛標裝4盾無配金吾定伊賀好
依家得金吾有書有冇影響

之前做閪人儲左二百幾枝 玩曬

我見啲人測試數據話盾無B敏再整多個敏捷增傷攻擊力高過配伊賀少少,加上重甲唔會比怪一下秒

試下就知架啦

尋晚530了
今晚再努力

一向用緊，而家唔小心比紅生剝鬼捉住劏肚都有10%血剩，拔山一套冇上符扣三萬左右，暫時黑鬼盾無，想轉天照盾無…但刷唔到遠武、拔山天照斧同盾無第四件…橙的鏡同玉屬性都唔靚…唔知要刷幾多日…

刷到件飾物有複制正面效果，有冇人試過？

散變符對自帶能力…冇效果…出黎做乜？

出黎把撚

反而想要星技加攻

合盾無頭盔唔小心合走埋個繼承2倍投
搞到要食咗件繼承伊賀甲 呢件加500體架

下？掃下墓就有…咁睇唔開？

大太刀，太刀的星技齊曬…係冇斧…

s/l
如果有backup ..

立即關遊戲就會返返去之前最後打完果關既狀態

有冇巴打得閒幫手常世清一清 頓悟近江

算啦

想問SL大法點用
用左80隻鬼角都無 螺風武技
其他果D就出左十幾次 我屌下佢

即係3盾無 4金吾？

常世一起過關？

插usb 關game backup save
刷
唔得，關game
load 番 usb save
有十隻鬼角已經夠刷…努力…

好難有一把星技
星技又無得繼承

用手制粒ps出返出面將save上傳，之後去鍛造⋯
唔對路就下載返save

需要usb
psn 網上backup咪得囉

你試下每次鍛造轟十粒神碎落去啦

記得睇下搵晒火神西玉未

我驚有開自動backup

SORRY 冇玩好耐 而家打血刀係咪唔會跌裝

會跌
150 詞彙正常
151以上 詞彙會隨機

橙裝就很大機會出神碎

第四件橙盾無終於給我了

真田十勇太好了！

巴打帶我

邊關？

有無人用義肢套裝

帶我刷盾無 我幾日都冇一件

義肢繼承者夠力打嘛？我刷緊義肢，精少，但裝靚過六廢老，最緊要有多少少機會刷遠武…但十五分鐘左右先打完…

最高有+26 隨便合合已經滿

我要打五十分鐘

原來已經刷到259

開左浙江 有無人一齊常世
不過我得36xlv

頓悟？

密碼
我開你搜

飛標升完忍技之後係咪鳩升都得

我柒 早期死兩次

按你需要

2boss好難

飛鏢都唔得 ？

算啦 遲d先打
我前面差大百足同巨大骷打左先

屌佢老母次次打雪女都比佢抽插

打埋百足休息下

....背攻 陀螺

Thx

99幸運流打六廢老好撚多橙裝

99刷精中 ...

我套刷廢老裝全部都加精華加裝備掉落率
主提馬副操絲
都無用木靈碗剩飲酒打裝都打到535
好快就550

我都530了 今晚應該可以550

到時可以做返廉職閪人

依家終於齊飛鏢裝(四盾無 手套就伊賀) 但防具全部都得150lv +5 防禦力低到喊
想問打到轉 百鬼出嚟之後係咪直接換高Lv防具再繼承去就得 唔想慢慢合魂上去

你打修羅咩情況
扣得大唔大力先

主線通常召西人喺後面射 自己打東西無雙同信長夫婦嗰啲又幾快手
但血得3000頭 防好似同過2000 打算滿埋99技再谷剛入藤堂厚血啲

拔除常世可以有正面效果 (成)受傷害無效
係咪有用?

加攻會唔會好回

放心啦
點都係二 三下收皮架啦

巴哈有人砌哂成身受傷無效
拔常世xx果d可以用黃泉水罐自製

維持一段時間 ？

廢老我來了

八千血，4500防表示，其實頓悟都可以捱到幾下

終於出天照 拔山斧啦
屌你老味 少個技

頓悟鬼女咗難打

成套裝換哂飛標流? 搞得耐唔耐 我都諗緊換唔換好

預巴打唔打

把槍整好左
近距傷害 13定14%左右
武技精力降低
體反映A
武技+傷 轉轉轉
愛用增傷 A

之後係防具全整+攻 同胸甲要+500血
仲有咩特別要刷?

刷精中

無雙了

可唔可以幫打木瓜

但我覺得打怪都唔係好夠力
你上次帶我打怪真係好大力

幫推

我250+30黎

點解你都要刷精，咁快用哂？

升緊550

應該強者呀? 我都想幫 有心無力

修羅，我想要粒八尺

比pw...我試試

巴打咁高攻

呢度好多高手架

岩岩睇人10秒ko4周目真田
唉

點解打完木瓜都無八尺

550

但我都仲係.....喊出黎

頂巴暫時無了唔該哂
我執下d裝

你咁加點法⋯套裝其實有冇出效果

我其實未整好裝之前想整投擲但一路刷唔到投攻所以求其加住先
同埋我又無八尺玉

你睇返件裝下面有講需求咩能力，你剛武都得5應該好多裝備都著左等於冇著

而家更新左有無話著咩裝好同埋邊度有得刷八尺玉

現在多左閪鏡

我連玉都未有
btw邊度刷

開99，得
但一失手就好易死…
佢攻擊好高…唔秒佢…超難打
大範圍…又快…

關原條雙刀佬好撚屈

刷左撚咁多場廢老一件橙盾無都無
結果依家刷完LV走去刷橙遠武就順手出左件橙盾無

大谷好脆皮架喎

可否使場閪人示範下

難度PW

頓悟
LIGHK

換埋套裝黎
識唔識行關原?
打完打谷跟實我跑唔好打怪

已開

買左季票 岩岩先有時間玩翻
辣殺dlc
暗榮都係靠唔撚住

LIGHK?

剛短線

OK

未搵到
LIGHK應該無打錯

LIHKG先係

點跑

一係常世同行啦
我直接跑

掟鏢收咗細佬仔技能

尋晚近2點打到第一件繼承2倍投嘅手套。之後就刷咗3個翻嚟 之後今朝打告死鳥啲蜘蛛仔刷愛用再繼承
但自己衰on9 升頭盔嗰陣唔小心食咗件滿愛用嘅裝 又傻傻地咁合翻件伊賀甲繼承翻去頭盔
件甲星技加500體架

其實大谷係要打得幾快
因為佢飛黎飛去就好煩
你見我第二次都死左

飛鏢係頓悟打得好慢，顏射扣得千幾，
一冇符就上都上唔到，上完符跟手又冇血，食完血，跟手又冇符 ，真係要轉斧先

我套裝正常單人打既話係一下秒大谷
開烈火先
佢一開波自插果下放克金
跟住會出常世, 果下企常世係背後拔山一下KO

飛鏢得2000~3000 攻是咪好低

睇返你咩難度啦

頓悟
法國頓悟飛鏢撚被嫌棄
轉返刀了

忘記飛標吧…要用…要飛緣頭…猿飛裝…麻痹飾
水母…痺…完…
但…用其他武器一樣得…打小怪推關…頓悟飛標好難

中左bug...藍畫面…一個鐘都關唔到機…

會唔會乜都冇曬…
自動backup係幾時架…
今晚回家先知結果…返工去…

仲差把遠武

轉pro

居合 20萬

你地用居合多? 係唔係多傷害過虎衝
自己中意彈開十尺再虎衝 劈完又走

嘩睇d 台仔report

先說結論: 虎沖只有在雙方都瞬發時的傷害高於居合，居合蓄力之後傷害遠高於虎沖。

首先，測試居合傷害。

1. 在大鬼滿血的情況下，一個背後居合（藍光）的傷害為 22027+1243＝23270。
2. 大鬼掉血後，一個背後蓄滿力的居合，傷害為 20861+1202＝21883。
3. 大鬼掉血後，一個背後蓄力至藍光的居合，傷害為 18356+1036＝19392。
4. 大鬼掉血後，一個正面蓄滿力的居合，傷害為 10937+596＝11533。
5. 大鬼掉血後，一個正面蓄力至藍光的居合，傷害為 9615+514＝10129。
6. 大鬼掉血後，一個背後的瞬發居合，傷害為 5358。
7. 大鬼掉血後，一個正面的瞬發居合，傷害為 2807。
----------------------------------------------------------------------------
其次，測試虎沖傷害。

1. 大鬼滿血狀態下，一個背後虎沖（虎沖無蓄力傷害提升）的傷害為 12986。
2. 大鬼掉血後，一個背後虎沖的傷害為 10821。
3. 大鬼掉血後，一個正面虎沖的傷害為 5680。

虎沖無附加屬性傷害。虎沖無法蓄力提升傷害。

告死鳥 跳岸條屍唔係專出遠武

用咩裝

詳細配裝下圖所示，所帶守護靈為瑟夏，測試物件為驅大鬼中的怨靈鬼。

係義繼刷左把天照大炮
仲差一件先三天照

暫時唔夠薑屠義肢

唔排除要即刻落樓下買機…

黑鬼混盾無 有無得諗
160.......？

義肢算多遠武出…不過…天照暫時同你一樣…得一把…但+30炮好好玩

課金吧 少年
過左保..？

一個拔山都三萬啦…居咩合呀…

已經整過一次…壞底板…過保好耐…

玩下其他野唔錯
主要我想扮黑鬼

我都等緊部機收皮

我都會試玩下棍…不過刷完先…
其他武都玩過…
但…一玩拔山就唔想再轉…太強

居合可以去到20萬+

玩厭白人 玩下朱古力

我玩緊大谷
其實都幾型

連到二野咩王都死

大谷從來都係靚仔
不過生花柳之嘛....好似係

點樣可以20萬
可否share 下點樣有20萬
我至多虎衝得23000

我自己西國盾無配
武器就250+27 人仔心武技都99 而家42x lvl
普通正面攻擊2500-3300 左右

有無人覺得廢老跌橙裝 大多數係胸甲

麻痹呀嘛…咩武都一樣啦…

飛鏢推唔到圖
打盾無書正式玩斧算

推咩圖

如果接受到廢防具嘅話飛鏢好易砌

我一粒打貓又扣得幾千

轉吧

十字斬既二銘好難刷

克金影彈符好幫手
想無限飛標就貓又西成釜狸 一開99就補翻忍道具

依家套裝平均得150+5 但已經輕鬆刷百鬼同落敗武士

拔山應該打唔到呢個數
無殺人劍又無裝buff
應該要自製常世先有可能

我爆99，上克金，修羅，真田中一招已經70000多…補多嘢已完…得boss你先會得閒玩麻痹…玩極限攻擊…玩刀推圖好慢…

留名學野

我嫌煩…真係好簡單只用修羅、克金、爆99就有咁的攻擊…不過真田防低、攻高

依家紙咁薄 係咪練翻套重甲再上頓悟
頭先用埋火+蛟龍打廢老 苦無加散苦差唔多用哂先清到

一刀一件表示

好想瘋狂俾佢抽插

6大山 + 5盾無
成部坦克車咁款, 比頓悟怪打R痕

今晚執套裝先

剛剛打頓悟, 384lv, 掂一掂就死
係咪應該透波貓步跑去打大佬算?

可以
不過打大佬咪又係一下死

畀人彈過幾次鐘

刷左兩日武士木瓜都唔出盾無書比我

我都想刷盾無

組隊強者

依家血咁薄驚連強者都唔夠做
啲人型怪又中意死擋

飛標流唔夠做咩?

試下咪知囉

但要土屬先發揮到？

用大山主要要去夠6件既話減傷18.2%
再用埋5件盾無既話減傷17.4%
再加埋防具本身既減傷
全套裝減傷65%上下左右
你話坦唔坦

呢個年代打怪唔大力就...

搵到斧頭再試…
不過今晚要睇下部機重玩唔玩到

唔係強者以上先出？

打得贏女王屎眼就直上悟道啦，搵西人打幾場都成身*2xlv裝

屎眼都味做

我4件盾無+5件散件都已經差唔多咁既防
每件散都+3%

係再加多18.2%… 點會差唔多？

同天照比就冇左靈A反映同氣回復30%…都試得過

得116 rank 去邊刷精好

過埋強者先諗啦

終於清哂修羅開頓悟，想用棍推圖玩下新野
應該去邊刷好，定去番修羅整番把綠色 猿飛玩頓悟？

旋棍最爽係猿飛果碌
當然刷左先

咁今晚試下打百目先 唔知飛鏢過唔過到

係咪應該合魂升左裝lv先
成千萬合一次 哪有錢

預巴我好唔開心....

用橙裝刷詞條，合魂數reset先好合，應該幾十萬可以升20級

唉屌 400lv唔夠刷廢老刷到450都無一把十字
仲要無飲酒 第三個即刻自殺

自己鍛造會平
執返黎就會貴

我都好似無

我打唔到八尺....

十字果d全部少一個
無少果d全部亂斬

我屌 出埋把19.9 少一個詞條既

強者木瓜唔係有一粒咩

自己鍛有排先升到上+20

咁就你計下數啦

其實幸運係唔係真係影響橙裝⋯用99幸運成地綠裝0-5件橙裝，用無運精華裝又係0-5件橙裝，不過成地藍紫色

寧可信其有 不可信其無

唉 第二把19.9少詞條

屌 條羅6癈佬好難。刷

有無攻略用槍刷

石頭都得

槍壓

或者
剋金 召靈 插

搵蛟撞一撞再追擊乜都死啦

做咩姐

太刀係邊度刷橙武
放棄雙刀 唔想再掂廢老

義肢矯形師

六廢老最低要求係一分鐘完成

唯有再升下把槍 我追擊佢地得1萬幾

佐佐木，必出曬衣，好易橙

睇錯…大太刀…

義肢吧，其實…咩都有
真田打唔贏可以唔打神籬木走

太刀好似仲難刷
又要天照又居合
無玩過大太刀 佐佐木有無廢老咁易刷

保證爽

插二下先死

佐佐木好廢…同其中一個廢老差唔多…高攻d囉…

下次試下 修羅凈係玩左兩關主線就入頓悟

260

佐佐木開全神凶陀螺直接轉死

放安宅做副武
整把槍有齊追擊傷人型傷愛用增傷同反映
每隻廢老一出黎果下就克金
跟住蛟
插
Next
修羅唔知幾多血
頓悟六廢老55000或以下

用刀插仲好

佢話要用槍嘛

部機唔死得…要拔電制先關到…
但我得15.6%…冇18%喎

屠頓悟咩情況

剛升上+30…
現在去打逢魔…睇黎要打曬四個難度…d cheap 木用光了 又未想做稀人…

D木真係惡夢

地方巴打需要...

有存貨

呢把弓都好高攻

屌 其實用刀打 會仲痛? 咁我整刀啦

測試逢魔，村落
中大鬼連續三斧，扣半行血
小骨兵就扣900
紅色剝鬼插肚招…剩20%血…
變番修羅難度
係把斧冇星技拔山…高200攻都扣少dd......

碌撚準備

斧裝又屈機了

安宅刀會插得好興奮

一把都無 要去打番把番黎

打怪打人都好大力，我用大太刀
好多頓悟怪雪月花成套都未食哂就ko左

星號拔山農左好多斧一把都無

我食頓悟正宗既"秒殺沖刺劍"死唔去仲有1/4血淨

好正呢個名

有呀
少個技之嘛
不過怪童有...

大太刀星技應該齊了…
是呼喚我轉大太刀？

15同18.2差3%咋

99幸運流時間

99幸運流 姐係守謢靈谷幸運?

飾物呀豬

廢老啲橙裝見到憎

得把隨機橙弓唔憎

唔識出淨係出天下第一

瘋狂落命

400幾件神寶
原來已經齊左套大山

我大山盾無套拎走支炮減傷小左成1X%
除左呢套套裝之外點砌減傷個數字同呢套差唔多？

我散裝63.2⋯⋯

我66.9%

係咁連線發生錯誤

求裝備分享

就4件盾無+其他5件剛剛好全部都一件套裝

1.16版嘅太刀真係好勁

一局兩把雪月花…
打咁耐…一把拔山都冇…

玩絕境加麻…好高難度…我手殘…玩唔到…

刷盾無書刷到想跳樓
打返嚟算

邊度出得多 淨計修羅

唔識打第二隻boss蝙蝠女

轉個頭搞撚掂

主要都係玩衝刺攻擊同閃避個無敵時間同2倍攻居合
唔算好難玩姐

立殺飛標打頓悟赤鬼死咗十鳩幾次都打唔死

用咗影彈符磨到剩翻7粒苦無
仲要一件綠裝都冇

強者 打二次就出啦

你地刷小次郎會唔會場場用10個酒盅

仲玩飛鏢

頓悟場場都用

終於刷到把十字斬19.6 無繼承

我要大山 天照 拔山斧

有無咁多

我衰過你…成倉都橙斧…一把拔山都冇出過…尋晚一場兩把雪月花…七苦八難那把…
雪月花咁旺…我決定去刷曬衣
玩下一套雪月花後無傷…
反正大山加盾無好強…尋晚唔小心中左義肢紅剝的連插…都死唔去

啱啱上3週目
99體玩槍 有閪玉
除左洗點玩忍者之外
有咩裝玩槍好？已經1 2週目都係用赤鬼

玩技術…高攻…就傲世
玩防就盾無
正常就盾無…容錯高
打多一套同打少一套都冇乜分別

全盛時期5xxxx
現在19xx

螺旋風戰法

修羅都冇刷到裝，升完忍 技99就去打百目 頓悟淨係打咗立花同赤鬼 但一跌就230lv+20 召西人開下頓悟先

睇下一拳超人

佢孔雀配咩?
睇唔到

經津裝

飛緣出咗個西鏡 但好似唔多靚仔

火鼠

終於練成無限背後居合
真係完全屌打人形boss

點解會頭已側
btw頓悟要全解咁濟先開到廢老嗰啲架

屌你 正呀喂

改錯名真係

瘋狂搵西人幫手要打幾耐先開到轉

任務完成度 最後一格

如果要太耐嘅話打下立花或者刷修羅算

我上巴哈啲人話要10hr, 搵人幫手應該唔洗掛

今晚

好快姐

刷遠武

應該都要 loading仲耐左

Plus會藉過左
今鋪真。單機

買囉
好似唔洗...

聽個朋友講話有勁多周目打
新手表示幾時先打撚完

有齊DLC1 2就四週目
無DLC就得二週目
完

有season pass呀

我真係恭喜你呀
單機向 可以慢慢玩

經津主
鬼佬已經研發到一擊40萬

40萬 好過引咁喎

要刷血刀塚先有

而家要整把金吾先 刷癈佬

唔落麻痺打真田都20萬
真係難刷得係有D料到

預左單機

今晚組隊屠血紅的意志

又唔洗驚單機
呢度暫時都時有人答下你

我見個守護靈要11靈
我點到11就收皮
但我玩刀

我今晚都去屠
反正天照大山果D我都算齊
係差D星號武順便睇下果頭有冇

一週目武就求奇啦
最好試曬佢 睇邊隻易上手

諗緊用唔用把天照 拔山斧少個技

用住先吧！

巴打上頓悟啦，真係好爽架
雖然進度慢到仆街

今晚返去整

2倍投擲配件已經難打，如果係2倍投擲西玉唔知打幾耐先有

唔鍾意用啲攻速慢既武

一週玩斧同三週玩斧應該唔同感覺
我淨係試過一週玩

上左 比怪打到仆街

3週玩唔同感覺 因為有閪玉

不過攻速都係慢 好似係

慣左刀個速

去到後期就玩武技多D 可以玩埋其他武試下

成日有
拎去賣

其實打boss啲武技重有無用？
打第二隻boss蝙蝠女
打極無硬直

扣曬紫色氣就會
不過幾費時間

打到嘔血先就扣晒
轉個頭就滿番

武技可以快速打BOSS 你睇下片就明

四周目點出東北篇

任務完成度

點解我打完魔耀又冇出女王之眼

最後一格

最後一格味先

SOR9 出唔哂D字

武技係咪指要用點學果啲？

係 第一頁都講槍武技

頓悟一關都打唔過

點攪呀你

真係掂一掂都死
5千血都無咩用

再高一級係咪無得打造 只可以打?

入鍛造舖睇下

有替身術

入左啦 用左碎片都無顯示既 可以買?

未學

鍛造 件武 左上角會顯示出幾lv

SOR
我指係寶裝 用詞不好

無 只能打

咁盾無咪要打到仆街先有
咁星號500體呢? 只能打都會跌?

嗯 打到豬閪
好似係650血.....

上到頓悟 把槍好似真係唔夠做 係咪要轉斧了

槍真係弱勢左

頓悟我都召西人然後喺食住花生落下克金射下飛鏢咁
雖然好仆街但係唔洗死

之前刷盾無書刷極都無
頭先打兩場頓悟跌左件橙盾無鞋🤤
終於齊4件盾無裝了

我一粒兩倍 一粒加傷

今日開始玩 但一開始揀咗劍同斧

無關係的

地方巴打需要常世

巴打在邊關刷，我都係剛入頓悟

+1

Sor

唔該

追仔巴依家玩咩裝
把槍+幾多

槍 +14

盾無混西國

諗緊刷唔刷井E好

高周目好少用井伊
不過頓悟有閃攻無傷又另計

我打到把+19嘅 等有書先鍛翻把玩

巴打刷完經了?

訓教 今晚要睇我獌教訓皇

完成了
定裝備問題

自己一個玩頓悟好悶，
有冇人想常世下？

巴打我今晚先玩10點半左右
到時得唔得閒幫過頓悟 自己打得有D吃力

唔怕我廢既話

玩一場我就要搵周公

咁算啦 下次先
我繼續挑戰下先

可唔可以幫我打下修羅
我落克金 飛鏢秒怪
唔落就...

仲有冇地方巴打⋯⋯

今晚10點半有冇巴打西人/常世
利申 貪心怕死飛鏢狗嚟

Me

巴打破哂啦

100%清晒
Psn Xelawyl

出左第一件

召頓悟閪你
Pw:LIHKG

人品爆發出埋第二件

聽日放假 睇下可以召西召到幾盡

巴打救命～又卡雙刀佬

仲卡緊？

頭先卡亡歷山

有冇人想一齊玩頓悟近江？

+我都未打，頭先都唔知係王直跳落去 好在又贏到

佐和武士
LIHKG

執得一件經津

魔王變

召常世
暗號LIHKG

冇人

稀人啦
常世會多怪D

ok 暗號LIHKG

但逢魔會唔會唔夠打...

打乜？